【 重要嘅事要講三次】26000盡沽 26000盡沽 26000盡沽

黎緊會穿24540直落18000點

冇心情 點做好

炒半日，下午入機場食飯

唔通真係唯一可以做？

ya sir

請me 食

麵仔點睇香港同後市

香港市 15000點

罷買罷市

即係升???

26050鑽石能量頂

熊爆佢